有無教徒可以講吓害死三個人仲有無得上天堂？

有無教徒可以講吓害死三個人仲有無得上天堂？

死個時悔改就得架啦唔係咩

得上帝知

要真誠

Aka 地獄同佢屋企人相聚

殺人可能都仲有機會，反而係下面:
不可妄稱耶和華——你神的名；因為妄稱耶和華名的，耶和華必不以他為無罪。
亂擺神上台一定有罪(聖經)，所以神叫我參選個啲就...除非佢真係見到異象啦

呢樣要等神嘅審判，神會唔會原諒佢係神嘅主權。我哋可以做嘅就係送佢去見神。

唔好講佢害唔害死人，淨係佢講天堂留位俾佢都唔岩。

根本權柄係天主到，邊到佢話事

普京